估下d同運搞手會唔會拎盧凱彤單野抽水？？

d左膠最鍾意講咩同性戀者比人歧視得好嚴重，要立法拉曬d唔progay既人，今次開正佢地果範，唔知會唔會出黎抽水

我只想死者安息，救下你地收皮

你似抽緊水多啲喎